<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Alben on ProjectName</title>
    <link>https://www.marinart.de/de/albums/</link>
    <description>Recent content in Alben on ProjectName</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language><atom:link href="https://www.marinart.de/de/albums/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Provence</title>
      <link>https://www.marinart.de/de/albums/provence/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.marinart.de/de/albums/provence/</guid>
      <description>Manosque, Blick auf den Kapelle Saint-Pancrace, de Toutes Aures 2021. Öl auf Leinwand. 50x30 Montfuron, Blick auf die Windmühle 2021. Öl auf Leinwand. 50x40 Manosque, Mont d’Or, Elstern im Feld 2021. Aquarell auf Papier. 30x20 Blick auf den Mont d’Or 2021. Öl auf Leinwand. 50x40 Manosque an einem heißen Tag 2021. Öl auf Leinwand. 50x30 Manosque, Soubeyran-Tor aus dem 14. Jahrhundert 2021. Öl auf Leinwand. 50x40 Manosque, eine halbe Stunde vor Sperrstunde 2021.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>München</title>
      <link>https://www.marinart.de/de/albums/munich/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.marinart.de/de/albums/munich/</guid>
      <description>Im altem Park 2020. Öl auf Karton. 26x24 Auf der Isar 2020. Öl auf Karton. 26x19 Im Englischen Garten 2020. Öl auf Karton. 27x27 Brücke über die Isar 2020. Öl auf Karton. 32x19 Glockenturm der Josephskirche 2020. Öl auf Karton. 18x32 Nymphenburger Kanal 2020. Öl auf Karton. 34x19 Im Rhythmus von 2&amp;#43;2&amp;#43; 2020. Aquarell auf Papier. 23x30 Siegestor im Winter 2020. Aquarell auf Papier. 34x52 Siegestor im Winter 2020. Aquarell auf Papier.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acryl und Tuschzeichnung</title>
      <link>https://www.marinart.de/de/albums/acryl-ink/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.marinart.de/de/albums/acryl-ink/</guid>
      <description>Der Weihnachtsstern 2016. Acryl/Tuschzeichnung auf Papier. a5 Der Weihnachtsstern 2016. Acryl/Tuschzeichnung auf Papier. Ausschnitt Der Weihnachtsstern 2016. Acryl/Tuschzeichnung auf Papier. Ausschnitt Der Weihnachtsstern 2016. Acryl/Tuschzeichnung auf Papier. Ausschnitt Ein Apfelbaum auf dem Hang 2016. Acryl/Tuschzeichnung auf Papier. a5 Ein Boot im Sturm 2016. Acryl/Tuschzeichnung auf Papier. a5 Olivenbaum 2016. Acryl/Tuschzeichnung auf Papier. a5 Olivenbaum 2016. Acryl/Tuschzeichnung auf Papier. Ausschnitt Der kleine Bär 2016. Acryl/Tuschzeichnung auf Papier. a5 Der Fischer 2016.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Herbst Serie</title>
      <link>https://www.marinart.de/de/albums/automn-serie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.marinart.de/de/albums/automn-serie/</guid>
      <description>Herbst serie 2016. Aquarell auf Papier. a5 Herbst serie 2016. Aquarell auf Papier. a5 Herbst serie 2016. Aquarell auf Papier. a5 Herbst serie 2016. Aquarell auf Papier. a5 Herbst serie 2016. Aquarell auf Papier. a5 Herbst serie 2016. Aquarell auf Papier. a5 Herbst serie 2016. Aquarell auf Papier. a5 Herbst serie 2016. Aquarell auf Papier. a5 Herbst serie 2016. Aquarell auf Papier. a5 Herbst serie 2016. Aquarell auf Papier. a5 Herbst serie 2016.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Komposition</title>
      <link>https://www.marinart.de/de/albums/composition/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.marinart.de/de/albums/composition/</guid>
      <description>Delfine in Venedig 2020. Aquarell auf Papier. 38x56 Tanz von Demeter 2020. Öl auf Leinwand. 120x80 Tanz von Demeter 2020. Öl auf Leinwand. Ausschnitt Rote Sonnenblume 2017. Mischtechnik, Leinwand. 80x60 Mariä Verkündigung 2015. Öl auf Leinwand. 80x120 Mariä Verkündigung 2015. Öl auf Leinwand. Ausschnitt Mariä Verkündigung 2015. Öl auf Leinwand. Ausschnitt Mariä Verkündigung 2015. Öl auf Leinwand. Ausschnitt Mariä Verkündigung 2015. Öl auf Leinwand. Ausschnitt Mariä Verkündigung 2015. Öl auf Leinwand.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Stilleben</title>
      <link>https://www.marinart.de/de/albums/still-life/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.marinart.de/de/albums/still-life/</guid>
      <description>Portugiesische Rosen 2021. Acryl auf Leinwand. 30x30 Alte Cafémaschine 2018. Öl auf Leinwand. 60x40 Ein Rosenstrauß 2017. Öl auf Leinwand. 40x40 Zyklamen 2015. Öl auf Leinwand. 50x70 Magnolie 2015. Öl auf Leinwand. 50x70 Löwenmaul 2015. Öl auf Leinwand. 50x70 Hähne und Kürbisse 2013. Öl auf Leinwand. 80x40 Nashorn und Rose 2013. Öl auf Leinwand. 80x60 Äpfel und Kastanien 2012. Öl auf Leinwand. 60x30 Sonnenblumen 2012. Öl auf Leinwand. 50x50 Fliederstrauß 2012.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Otranto, Italien</title>
      <link>https://www.marinart.de/de/albums/otranto/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.marinart.de/de/albums/otranto/</guid>
      <description> Otranto. Italien 2016. Aquarell auf Papier. 50x40 Otranto Bucht 2016. Aquarell auf Papier. 50x40 Otranto Strand 2016. Aquarell auf Papier. 50x40 Otranto Kaktus 2016. Aquarell auf Papier. 50x40 Otranto Hafen 2016. Aquarell auf Papier. 50x40 Otranto Villa 2016. Aquarell auf Papier. 50x40 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Porträt</title>
      <link>https://www.marinart.de/de/albums/portrait/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.marinart.de/de/albums/portrait/</guid>
      <description>Heraklius aus Griechenland 2020. Sauce auf Papier. 40x50 Lass uns im Schnee spielen! 2020. Aquarell auf Papier. 31x41 Snezhana 2020. Öl auf Leinwand. 30x40 Robert 2020. Öl auf Leinwand. 40x60 Transformation. Porträt der Tochter. 2020. Bleistift auf Papier. a4 Heraklius aus Griechenland 2020. Aquarell auf Papier. 23x31 Mädchen in Orange 2020. Öl auf Leinwand. 50x50 Das Mädchen auf einem Stein. Hommage an Picasso. 2020. Aquarell auf Papier. 37x55 Daniel Mendelson 2020.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Landschaft</title>
      <link>https://www.marinart.de/de/albums/landscape/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.marinart.de/de/albums/landscape/</guid>
      <description>U-bahn szene 2020. Aquarell auf Papier. 38x56 Paris, Jardin du Luxembourg 2020. Aquarell auf Papier. 31x23 Paris, Sonntag Morgen 2020. Aquarell auf Papier. 23x31 Paris, Blick auf Petit Pont 2020. Aquarell auf Papier. 31x23 Paris, der Frühling kommt 2020. Aquarell auf Papier. 41x31 Loket, Tschechische Republik 2019. Öl auf Leinwand. 70x50 Loket, Tschechische Republik 2019. Öl auf Leinwand. 40x40 Loket, Tschechische Republik 2019. Öl auf Leinwand. 40x40 Loket, Tschechische Republik 2019.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mediterranean</title>
      <link>https://www.marinart.de/de/albums/mediterranean/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.marinart.de/de/albums/mediterranean/</guid>
      <description>Imperia, Liguria im September 2014. Öl auf Leinwand. 60x40 Colle dei Bardellini in Imperia 2014. Öl auf Leinwand. 40x40 La Côte Bleue 2014. Öl auf Leinwand. 40x40 Aussicht über Marseille 2014. Öl auf Leinwand. 60x30 Sardegna, Vignola Bucht 2012. Öl auf Leinwand. 50x40 Sardegna, Vignola, Strand 2012. Öl auf Leinwand. 40x30 Sardegna, Vignola, Segelboots 2012. Öl auf Leinwand. 30x40 Sardegna, Vignola, Palme 2012. Öl auf Leinwand. 50x40 Sardegna, St.Vignola, Gewitter 2012.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Aquarell Natur</title>
      <link>https://www.marinart.de/de/albums/water-color-nature/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.marinart.de/de/albums/water-color-nature/</guid>
      <description>Wütende Katze 2021. Aquarell auf Papier. 31x23 Koala 2021. Aquarell auf Papier. 23x31 Schwarzes kätzchen 2021. Aquarell auf Papier. 31x23 Junger Fuchs 2020. Aquarell auf Papier. 23x31 Blauer Elefant oder Elefant in Schwerelosigkeit (jodymacdonaldphotography) 2019. Aquarell auf Papier. 50x40 Löwin 2019. Aquarell auf Papier. 30x40 Trauriger Hund 2019. Aquarell auf Papier. 50x40 Frühlings-Burro 2019. Aquarell auf Papier. 32x24 Hirsch 2018. Aquarell auf Papier. 30x30 Blaue Katze 2018. Aquarell auf Papier.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Acryl Blumen</title>
      <link>https://www.marinart.de/de/albums/acryl-flowers/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.marinart.de/de/albums/acryl-flowers/</guid>
      <description>Acryl Blumen 2017. Acryl auf Papier. a4 Acryl Blumen 2017. Acryl auf Papier. a4 Acryl Blumen 2017. Acryl auf Papier. a4 Acryl Blumen 2017. Acryl auf Papier. a4 Acryl Blumen 2017. Acryl auf Papier. a4 Acryl Blumen 2017. Acryl auf Papier. a4 Acryl Blumen 2017. Acryl auf Papier. a4 Acryl Blumen 2017. Acryl auf Papier. a4 Acryl Blumen 2017. Acryl auf Papier. a4 Acryl Blumen 2017. Acryl auf Papier. a4 Acryl Blumen 2017.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Model</title>
      <link>https://www.marinart.de/de/albums/model/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.marinart.de/de/albums/model/</guid>
      <description>Model 2020. Bleistift auf Papier. a2 Model 2020. Bleistift auf Papier. a2 Model 2020. Bleistift auf Papier. a2 Model 2020. Bleistift auf Papier. a2 Model 2020. Bleistift auf Papier. a2 Model 2020. Bleistift auf Papier. a2 Model 2020. Bleistift auf Papier. a2 Model 2020. Bleistift auf Papier. a2 Model 2020. Bleistift auf Papier. a2 Model 2019. Bleistift auf Papier. a2 Model 2019. Bleistift auf Papier. a2 Model 2019. Bleistift auf Papier.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Normandie</title>
      <link>https://www.marinart.de/de/albums/normandie/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.marinart.de/de/albums/normandie/</guid>
      <description>Deauville, Sonnenschirme 2018. Aquarell auf Papier. a5 Deauville, Sonnenuntergang 2018. Aquarell auf Papier. a5 Plein Аir in Etretat 2018. Aquarell auf Papier. 35x25 Etretat, Skizzen 2018. Tuschzeichnung/Papier. a5 Etretat, Skizzen 2018. Tuschzeichnung/Papier. a5 Etretat, Skizzen 2018. Tuschzeichnung/Papier. a5 Deauville, im Hafen 2018. Aquarell auf Papier. 50x40 Fantasieblumen in Normandie 2018. Aquarell auf Papier. 25x35 Porträt von Normandie Mädchen 2018. Aquarell auf Papier. 25x35 Trouville-sur-Mer, die Kirche 2018. Aquarell auf Papier.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Illustrationen</title>
      <link>https://www.marinart.de/de/albums/illustration/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.marinart.de/de/albums/illustration/</guid>
      <description> Kletternde Ziegen auf Arganbaum, Marokko 2019. Aquarell auf Papier. 56x38 In die Bibliothek 2018. Aquarell auf Papier. 50x40 Das alte Pferd Lennon 2018. Aquarell auf Papier. 50x40 Babyelefant und Widder 2018. Aquarell auf Papier. 40x50 </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Altaj</title>
      <link>https://www.marinart.de/de/albums/altaj/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.marinart.de/de/albums/altaj/</guid>
      <description>Katun River in der Nähe des Dorfes Aya, Altai-Gebirge 2018. Aquarell auf Papier. 40x30 Blick vom Finger des Teufels Felsen im Tal Katun-Fluss, Altai-Gebirge 2018. Aquarell auf Papier. 40x30 Aktach, Altai-Gebirge 2018. Aquarell auf Papier. 31x23 Aktach, Altai-Gebirge 2018. Aquarell auf Papier. 31x23 Aktach, Altai-Gebirge 2018. Aquarell auf Papier. 31x23 Straße durch das Dorf Aktach, Altai-Gebirge 2018. Aquarell auf Papier. 40x30 Gletscher Aktru, Altai-Gebirge 2018. Aquarell auf Papier. 31x23 Karakol, Altai-Gebirge 2018.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Rovinj, Kroatien</title>
      <link>https://www.marinart.de/de/albums/rovinj/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.marinart.de/de/albums/rovinj/</guid>
      <description>Rovinj, nach dem Regen 2019. Aquarell auf Papier. 23x31 Rovinj, Boote 2019. Aquarell auf Papier. 50x40 Rovinj, Boote 2019. Aquarell auf Papier. Ausschnitt Rovinj, Boote 2019. Aquarell auf Papier. Ausschnitt Rovinj, Eufemije Kirche 2019. Aquarell auf Papier. 40x50 Rovinj, Eufemije Kirche 2019. Aquarell auf Papier. Ausschnitt Rovinj, Eufemije Kirche 2019. Aquarell auf Papier. Ausschnitt Rovinj, Vögel und Wolken 2019. Aquarell auf Papier. 31x23 Rovinj 2019. Aquarell auf Papier. 31x23 Rovinj 2019.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Vögel</title>
      <link>https://www.marinart.de/de/albums/birds/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.marinart.de/de/albums/birds/</guid>
      <description>Kohlmeise (Parus major) 2018. Aquarell auf Papier. 15x19 Wellensittich (Melopsittacus undulatus) 2018. Aquarell auf Papier. 26x40 Haussperling (Passer domesticus) 2018. Aquarell auf Papier. 34x24 Rotkehlchen (Erithacus rubecula) 2018. Aquarell auf Papier. 15x15 Eisvogel (Alcedo atthis) 2018. Aquarell auf Papier. 15x19 Blaumeise (Cyanistes caeruleus) 2018. Aquarell auf Papier. 18x14 Seidenschwanz (Bombycilla garrulus) 2018. Aquarell auf Papier. 31x26 Gimpel (Pyrrhula pyrrhula) 2018. Aquarell auf Papier. 19x19 Waldohreule (Asio otus) 2018. Aquarell auf Papier.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Köln</title>
      <link>https://www.marinart.de/de/albums/cologne/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.marinart.de/de/albums/cologne/</guid>
      <description>Kölner Dom 2019. Aquarell auf Papier. 31x41 Köln, Rathaus am Abend 2019. Aquarell auf Papier. 23x31 Köln, Kirche Groß St. Martin am Morgen 2019. Aquarell auf Papier. 23x31 Brühl, die Schlösser Augustusburg 2019. Aquarell auf Papier. 41x31 Köln, Skizze 2019. Tuschzeichnung/Papier. 30x15 Cologne, over the Hohenzollern Bridge to the cathedral 2019. Aquarell auf Papier. 31x41 Köln, Aussicht Brückenpanorama 2019. Aquarell auf Papier. 40x30 Köln, Am Heumarkt, Reiterstandbild Friedrich Wilhelm III 2019.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Buchstaben</title>
      <link>https://www.marinart.de/de/albums/letters/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.marinart.de/de/albums/letters/</guid>
      <description>Buchstabe A 2020. Tuschzeichnung/Papier. a4 Buchstabe D 2020. Tuschzeichnung/Papier. a4 Buchstabe E 2020. Tuschzeichnung/Papier. a4 Buchstabe E 2019. Tuschzeichnung/Papier. a4 Buchstabe F 2020. Tuschzeichnung/Papier. a4 Buchstabe F 2019. Tuschzeichnung/Papier. a4 Buchstabe J 2020. Tuschzeichnung/Papier. a4 Buchstabe J 2020. Tuschzeichnung/Papier. a4 Buchstabe L 2020. Tuschzeichnung/Papier. a4 Buchstabe L 2019. Tuschzeichnung/Papier. a4 Buchstabe M 2020. Tuschzeichnung/Papier. a4 Buchstabe N 2020. Tuschzeichnung/Papier. a4 Buchstabe O 2019. Tuschzeichnung/Papier. a4 Buchstabe T 2019. Tuschzeichnung/Papier. a4 Buchstabe R 2020.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Portugal</title>
      <link>https://www.marinart.de/de/albums/portugal/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.marinart.de/de/albums/portugal/</guid>
      <description>Dünen und Meer, Foz do Arelho 2020. Aquarell auf Papier. 31x23 Dünen und Meer, Foz do Arelho 2020. Aquarell auf Papier. Ausschnitt Dünen und Meer, Foz do Arelho 2020. Aquarell auf Papier. Ausschnitt Marina da Nazaré 2020. Aquarell auf Papier. 31x41 Marina da Nazaré 2020. Aquarell auf Papier. Ausschnitt Capela da Santa Ana, Sao Martinho do Porto 2020. Sepia/papier. a4 Capela da Santa Ana, Sao Martinho do Porto 2020. Sepia/papier.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Inktober</title>
      <link>https://www.marinart.de/de/albums/inktober/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://www.marinart.de/de/albums/inktober/</guid>
      <description>Fish. Inktober 2020. Day 1. 2020. Tuschzeichnung/Papier. a4 Wisp. Inktober 2020. Day 2. 2020. Tuschzeichnung/Papier. a4 Bulky. Inktober 2020. Day 3. 2020. Tuschzeichnung/Papier. a4 Radio. Inktober 2020. Day 4. 2020. Tuschzeichnung/Papier. a4 Blade. Inktober 2020. Day 5. 2020. Tuschzeichnung/Papier. a4 Rodent. Inktober 2020. Day 6. 2020. Tuschzeichnung/Papier. a4 Fancy. Inktober 2020. Day 7. 2020. Tuschzeichnung/Papier. a4 Teeth. Inktober 2020. Day 8. 2020. Tuschzeichnung/Papier. a4 Throw. Inktober 2020. Day 9. 2020.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
